Surnud unteroflitser Juhhan Pohlak on omma welle poeale Jürri Pohlakile 24 r wõlgo; _ kui järrele janud lesk Ainno, nüüd Dawet Ernitsil mehhel, 20 rubla ühhe aasta sees /: 10 r. Augusti kuus 1857 ja 10 r. Märtsi kuus 1858 :/ ärra maksab, siis ei nõua Jürri Pohlak ei neid 4 rubla ei ka ossa. Juhhan Pohlako järrele jättmisest, kedda § 1056 T.? R. järrele ollas õigus nõuda. 
